Pet-progect "Обменник валют".

В этом проэкте стараюсь отобразить все полученные мной навыки. Как верстальщика так и React developer.

За платформу взят Next 10 + TS , также добавлены библиотеки **"Classnames"**.

Запуск проэкта осуществляется командой **npm run dev**.
